有無髮型從業員？可以入黎訴下苦！

我本身係做jun,覺得呢行好多呃人工，有無人都做緊，一人講一樣